(䄛屌) 我發現好多抽中居屋既連登仔都係支持港獨，我要求政府DQ曬佢哋。

又或者重新抽籤。

利申： 眼紅撚

支持港獨就唔洗住？

係。

甘好啦

議席都DQ得，點解居屋資格唔得？